預計香港會有第3波大爆發

DSE繼續考
中學生，自修生，監考員，改卷員交叉感染
爆上1萬應該好快

on9
要爆地盤晨早爆左啦 環境惡劣咁多

未來14日dse係關鍵

一開頭個d 三跑盤大陸盤福建盤係咪死撚哂燒埋了

冇傳入 就唔會 無啦啦有

可能因為地盤佬身經百戰幾汚糟都頂得住，打贏武漢肺炎話咁易。

on9無事啦，口罩都唔使戴

第二波係邊

收皮硬鳩仔

Idiot

發燒照去試場
食定退燒藥一定無發燒

笑死 武漢肺炎堅垃圾

真係得中學未畢業/現屆dse先會對dse照考咁唔理性，戴晒口罩都要爆嘅就一早爆晒，巴士地鐵群組總之乜群組都有齊而唔係邊爐唱k酒吧哩類會除罩嘅群組

燈

懷疑隻改造病毒係針對鬼佬
之前新聞日日影住啲口岸塞爆人都冇爆，啲留學撚返嚟就直線上升，但係都係確診就算，又係冇本地爆發

咁易咩
無傳入既話，大乜鬼野爆發

如果咁養爆,羊潤熊真係要切腹謝罪!

病毒都驚